MIT License

Copyright (c) 2022 Creative Tim

Permission is hereby granted, free of charge, to any person obtaining a copy
of this software and associated documentation files (the "Software"), to deal
in the Software without restriction, including without limitation the rights
to use, copy, modify, merge, publish, distribute, sublicense, and/or sell
copies of the Software, and to permit persons to whom the Software is
furnished to do so, subject to the following conditions:

The above copyright notice and this permission notice shall be included in all
copies or substantial portions of the Software.

THE SOFTWARE IS PROVIDED "AS IS", WITHOUT WARRANTY OF ANY KIND, EXPRESS OR
IMPLIED, INCLUDING BUT NOT LIMITED TO THE WARRANTIES OF MERCHANTABILITY,
FITNESS FOR A PARTICULAR PURPOSE AND NONINFRINGEMENT. IN NO EVENT SHALL THE
AUTHORS OR COPYRIGHT HOLDERS BE LIABLE FOR ANY CLAIM, DAMAGES OR OTHER
LIABILITY, WHETHER IN AN ACTION OF CONTRACT, TORT OR OTHERWISE, ARISING FROM,
OUT OF OR IN CONNECTION WITH THE SOFTWARE OR THE USE OR OTHER DEALINGS IN THE
SOFTWARE.
Footer


Lisensi MIT

Hak Cipta (c) 2022 Tim Kreatif

Izin dengan ini diberikan, tanpa biaya, kepada siapa pun yang mendapatkan salinannya
perangkat lunak ini dan file dokumentasi terkait ("Perangkat Lunak"), untuk menangani
dalam Perangkat Lunak tanpa batasan, termasuk tanpa batasan hak
untuk menggunakan, menyalin, memodifikasi, menggabungkan, menerbitkan, mendistribusikan, mensublisensikan, dan/atau menjual
salinan Perangkat Lunak, dan untuk mengizinkan orang yang menerima Perangkat Lunak tersebut
diperlengkapi untuk itu, dengan syarat-syarat sebagai berikut:

Pemberitahuan hak cipta di atas dan pemberitahuan izin ini harus disertakan semuanya
salinan atau bagian substansial dari Perangkat Lunak.

PERANGKAT LUNAK INI DISEDIAKAN "SEBAGAIMANA ADANYA", TANPA JAMINAN APAPUN, TERSURAT ATAU
TERSIRAT, TERMASUK NAMUN TIDAK TERBATAS PADA JAMINAN DAGANG,
KESESUAIAN UNTUK TUJUAN TERTENTU DAN TANPA PELANGGARAN. DALAM HAL APAPUN AKAN
PENULIS ATAU PEMEGANG HAK CIPTA BERTANGGUNG JAWAB ATAS KLAIM, KERUSAKAN ATAU LAINNYA
TANGGUNG JAWAB, BAIK DALAM TINDAKAN KONTRAK, KERUGIAN ATAU LAINNYA, YANG TIMBUL DARI,
KELUAR DARI ATAU SEHUBUNGAN DENGAN PERANGKAT LUNAK ATAU PENGGUNAAN ATAU URUSAN LAIN DALAM
PERANGKAT LUNAK.
Catatan kaki